Dell XPS15 vs MSI GS65

budget 10k-15k到
想買部黎Ps,Ae,Indesign,AI
有時打下休閒game 好似House Flipper,mabinogi
上網睇過下啲評論外國youtuber 幾推 XPS 15
又睇到啲話msi 好啲
邊部好啲
or有冇其他推介

ASUs GU502- 1660ti la

dell 買三年保抵
最襟用
dell入面啲嘢設計得幾好

電池邊部耐用啲？
我屋企部Air更新完啲電好似倒水咁去

我有xps13 同GS65
我覺得xps買13好d
Msi 買65好d
如果考慮xps15 不如買thinkpad P1 or X1 extreme 或者LG gram17

係咪買16Gb RAM好啲？
有時PS Indesign 一齊用就開始死機

基本啦

g7呢 ?

xps13有無自己買ram加/換ssd?
同埋二合一分別在於可以摺？見張卡好似唔同
thanks巴

aero 15 oled

可以換ssd Ram唔得 （應該冇改）
摺機係廢d 但2019改版有ice lake 同改款 唔知幾時賣

xps 15唔係摺機 係咪可以加ram/換sdd?
見佢就出xps15 2019 張獨立顯卡gt1650受埋用第9代i5/7想買呢部

以前係 2019唔100%肯定
我都後悔買13 冇得加ram 冇dgpu

2019 8月就出
等埋大學生offer睇下有無最部型號買
好似大學買係3年保
我見個價性價比好高 抵屌過mac

Mac從來冇抵屌過
雖則用緊兩部 以後都唔會再買